11.30 全民和你掃Poly

Poly最近經歷咗一大劫，希望咁多位手足可以一齊去Poly清潔，還原翻原本既Poly。

周末一齊大掃除啦

學校自己鎖咗閘，入唔到去

盡力啦手足。